
2009-04-26t10:54:0z
dunya
şahin politika yeni dışiş bakan avigdor lieberman süriye konu ton  lieberman pazar gün israil yap açıklama suriye  hemen  hazır ol  suriye  bu gece   koşul olarak diye  avigdor lieberman israil ver demeç suriye  görüşme  olarak daha önce yap sert açıklama  israil basın yansı açıklama lieberman suriye  ön koşul olarak hemen barış müzakere  hazır ol   lieberman önceki gün bir avusturya gazete yap açıklama suriye  barış  bir ortak olmadığ savunarak terör örgüt karargah evsahip yap  nükleer program destekle  israil basın göre  bakan ehud barak  cumartesi gün  bakanlığ  toplantı suriye  dolay görüşme yeniden başla  çaba göster gerek görüşme şer eksen nden uzaklaş  jerusalem post gazete  bu konu haber lieberman gazete yap bir açıklama  suriye taraf iyi niyet değil sadece tehdit gör  söyle  dolay görüşme hazır demiştisuriye  kısa bir  önce yeni israil hükümet  dolay görüşme e golan tamamen çekil odakla süre yeniden  istek ol  türki aracı dolay görüşme   tur yap sonra geçen  erken seçi karar üzerine askı  anka cn bün 
